國慶(雙十節)快樂！

中國人

喺「雙十節」呀！

中華民國

樓主幾時帶領我地返攻大陸

雙十節 OK
國慶就不了

lm

死支那民國台狗
做台豬40年俾人搞到連自己語言都冇埋
到今日同共匪用埋同一語言
都仲走去抱擁為支那國民黨而立嘅支那民國
憲又唔撚修，但又係到瓜瓜嘈話人唔識分people’s republic of china同republic of china
自己選嘅民進黨都唔係幫自己解決問題，但仲有面子話香港人冇選舉

十月十日武昌起義建立中華民國
已經係1928年玩完